毒拎髮型綜合圍爐討論咁都開到3

希望大家和平 友愛 包容
融洽討論 莫生氣 勿吵架 不鞭屍

睇下小巴幾時入黎

壯老母早抖

新手啱啱俾呢位巴打轉介入嚟

各位早，又要扮工

早

雄哥咁早起

上堂啊

係咪要歡迎

大家早我岩岩起身一陣present

壯老母今朝又幾點瞓

不嬲好準時6點訓3點起

係咪cls嫁

好小事之嘛我當年讀書個陣都會

間u chur姐從不通頂的

成日通頂但從不通頂溫書

都一次半次係打麻雀睇波

仲有賭錢玩卡飲酒上莊

我友善新會然
等緊樓主解答髮型問題

養生人士唔會點飲想當日真係差啲上咗莊

原來臥西你都係埋土

師兄你好

唔係你嗰科

你又知我咩科

你唔是enginee咩

咁好記性 原來我講過

記錄左你講過啲咩

唔係

點解個3突然推得咁快

因為有大家喺度

油王未入黎？

雞雄哥好野.jpg

到了

搵下啲素材先

冷靜啲

歡迎油王入黎

yo

期待油王新作

油王啲gif圖好正

油王又撚鳩me

ok等等主台見

油王今晚飲醉咗？

自爆？

終極大自爆

唔洗咁激動

樓主唔夠瞓

我地都係爆下讀咩科
樓主咁撚癲

我要退出連登

挽留

挽留+1
我仲未問到樓主髮型意見呀

叫Admin del post la

report comment 先

1001

推1001

推啊

0101

推

1081

Reported

1010

0001

仲未del

做野好慢

Del咗啦

連仔好嘢

多謝大家

我愛你地

好波

繼續討論髮型

呢到個個知你大名

岩岩先上水，完全唔知發生咩事

我

油王重注MB坑

主修真骨同MB

油王並非浪得虛名

好少姐比起其他巴打

我其實先係最少
油王想要藍迷既Pm問我啦

臥西咁型唔洗剪啦

建議唔好再提

建議唔知好過知

唔提架喇
你打機未

食完飯玩

咁我打埋個bo先

樓主又屈

壯老婆有無玩switch

有人連你挨豬都起到

又謙虛啦油王

副台各位早

羅家西又咩事

做撚左成朝

乜柒都未prep

就咁去啦 我個陣見工咩都無準備過

準備食螺絲technical準備炒粉如果有

記住誠實唔好左兜右兜
直接答唔識都有機會的

個老細應該對你份CV有興趣先見嘅，所以俾啲信心喇

真
我個陣去In個陣份cv唔過2

尤其是呢啲時間，如果個老細對你無咩興趣，應該連interview都未見叫你

呢個癲咗啲

但佢請

咪俾你地屈

冇部機，冇錢買機，冇錢買Game

咩工先

？

出現啦！！！

嘩預鳩

呢兩位巴打一定好撚靚仔先叫人剪呢啲頭

影左啦
都係普通龍最靚

已正評

我今日好早起身

但你前幾日無早起

你好

早哂各位

壯老婆早，今日好早起喎你

我今日free ride左人

今日出去有野做

你present都freeride啦 __小姐

我憑實力free ride

借3000啲fd?

係咁架啦

出去做free-rider

語帶雙關

小賭怡情

呢個係無心之失

今日有心

真毒日無人

呢度

雞雄又扮

Huh

偽毒雞雄又扮真毒

羅家西又屈我

冇屈
非羅家西

咖啡yo女居士

2:12am 壯太準備食晚餐

瞓未

未

再扮

真係未瞓 咩扮

無啦啦綠字

話佢臥西真係無錯

臥西ff埋自己係女人

嘔心偽娘西？

又長左個名

佢個名唔會變短

個打鬥風格好正

咩偽娘

點解要戒芒

偽娘抖M臥底西

放去主台叫姐姐加名

不了

因為忘了愛

up乜鳩

鳩up

唔食牛既話簡直係人生憾事壽喜燒啲肥牛
利申家母唔食牛

油王又飲醉？

你醉我都未醉

食開goodjob

雄哥唔單止食物敏感 對異性仲敏感呀 你見佢咁多女就知

早幾日入左元朗國 喺雄哥管理之下都算係咁

入黎搞咩啊武漢泊無偷懶就係咁

咩又 擺明啦

油王冇屈Fced

好健康

臥西我呢鋪撐你呀

freerider free到上山

咪屈

人地present 你就上山

又屈

臥西：無女行山唔行

廢老表示對於人生上次行山好似無記憶

因為你都唔係真係上山

油早
之前真係差啲去行山嫁

嘩你又入黎

唔阻你走了

強烈要求追下post

睇下花生同捕下預鳩

粒花生大到預鳩入黎睇

人體鍊成

都好飲既

400次係咩玩法

油王都係不食人間煙火

唔係個個都好咖啡

咁會知咩事嘛

得閒到咁

願聞其詳 JJ插沙

唔知你地講緊乜

消失的回覆

壯老母唔1001

壯老母玩大牌

你先係1001

留名

Look地

月餅兩件

未到中秋

九月好快到中秋又諗起中秋我注定一人

又扮啦你
明明你元旦都去海旁

同事成班人屎忽痕咋

得啦 明㗎啦
大時大節你又會訊號收得差㗎啦

我都想有
你條五...士交收女都未講唔好諗住spin走

你兩個咪互相係到謙啦

兩個Yo女狗

你咪聽姐姐9up啦
佢先係成日同女交收

你同雞雄

今舖我信姐姐

你同五西

早呀

樓主同預鳩講掂數未

望到都覺得好嘈

逐條女打一下都仲有凸啦

雄哥，你係咪認錯人

見到綠字就reply

點錯相

兩個老母一齊變身

純粹描述下事件無認錯
你估偽娘西咩

四百西

喂個名又加長咗

每日一長

變咗個po日常

四百咖啡西

想飲

你食女就夠

食完女再叫條女沖比佢

四百西份人係咗架啦

加左tg

又寄嘢俾你

無認錯啦純粹描述事件

主台咁叫佢啦

四百西成日都未蒲頭係咪尋晚飲完咖啡黎

做撚到就死

副台留名早幾日剪完頭髮

plz leave your selfie here

Nope

各位早

Good Evening

Good evening, hung gor

留名睇套套自拍

基池老母早

套母在嗎?

臥西早

拍你條命

咩套母

外套老母在不

邊位

套仔盡快自拍 勇救老母

老母都唔認

臥西等唔切可以上

我件外套無老母

原來係想代替伯母 孝子套

係以臥底代母大家要搵可以搵臥底

臥西老母都做埋

臥西享受

睇嚟套巴你試過

無

偽娘套

睇返記錄你先係偽娘喎特登提起自鞭？

偽娘老母西？

外套又入黎搞搞震

係咪嫌呢到Yo女狗唔夠多

偽娘西話人地偽娘套成日想拉人落水

痴線邊有真係剪左頭髮

佢份人都係想比個位我地入佢姐

抖M西呢個名真係唔係浪得虛名

你兩個又係度屈
明明賤套先係偽娘扮人老母

有冇髮型建議
剪咩頭先可以好似你咁咁多女yo

邊有扮明明你先係偽娘

光頭你咁撚大隻仲唔係巨石強森

#568

你咪聽姐姐9up啦

明明講緊件外套無老母咪再吸引眼球喇大家都知你想我地鞭你偽娘喇

咁剪個金仔頭

屌梳未訓醒
睇多次先知你同油王up緊乜

大家都知你想比人鞭偽娘先特登提起

套套真人一定好撚靚仔先Carry到呢啲頭

你叫我介紹又無話我要剪

副台咁熱鬧

因為臥西又摟屌

成日俾人屈

成日比人屌先真（仲要十分享受）

五M西份人係咁

抖M摟屌西

有無人知出面switch個價回落翻未

L碼

幾多歲

願者被屌

23

表示唔使計啦知佢幾時u grad

支持雄仔

死撚咗

加油呀，雄哥

已死

今日好熱

agger

雄哥有無去做番運動

早排得閒想每星期跑返一日都叫有跑下

想打羽毛球

跟機

體育館開番未？

下星期一開好似

咁開始有得做番運動

想踢波無腳

跑公園

shf羽毛球約炮團

黎囉

已經唔記得上次打羽毛球係幾時

3月頭定2月尾左右打過一次

infection party

戴住罩打

你戴罩yo女

冇yo過女

明明係主台你連武漢泊都唔放過

諗下都好唔c伏

模仿高原訓練

琴日試過戴住罩踩單車，都幾焗吓

有日跑步直頭爆炸

跑步戴住真係會抖唔到氣

其實係唔應該 濕左嘅口罩係冇用 但呢個時勢唔戴又唔得

表示早排真點戴罩跑

成日差啲以為就焗死

冇奶油嫁喎

未死訓練心肺極限

I mean 你屌咁多女應該好好氣

呢樣嘢得臥西有機會

柒空早

雞雞早

都話你兩個極限yo女獸唔洗咁禮讓

哪有女yo你睇五...西又未上水

真 五...西一定係偽毒黎
利申交收過

壯老母認證

壯老母你見過我都仲好意思屈我
大毒梟一個

據說壯老母靚女黎

睇壯母個名就知啦

真 壯老母一定係靚女黎
利申交收過

美空定壯老母

聽講五月西成個偉仔咁款

呢樣真

你咁講我諗係侮辱
點止偉仔個level

搞咩

買買買

有咩買

已買

.gun

我細細個就已經聽過偽毒西呢個名

+1

見過我嘅巴打都知我毒撚嚟 見到我個樣都想調頭走
咪亂講

壯老母驗證

樓主：五西係偽毒

樓主講完有冇忍唔住笑

真毒日報到

無人架喇

乜西同樓主一齊失蹤

琴日心情麻麻冇蒲頭

我重申卧西係偽毒

一齊咪所以失蹤

G持樓主

樓主加油

老黑你主台要嘅嘢

想睇五西挨豬

應該全部都係女

so many IG

one of them is you?

One of dam is you

雞雞follow我ig未

I do not follow wor

拎去啦一打唔洗找

樓主又follow咗我ig未

又做臥底引人unfollow 柒空ig

各位今日好

臥西又派膠

雄哥好

話咗佢臥底

就死好想出街

呢排情況好番少少，出一陣應該ok ge

又有少少忙唔知下星期出唔出得

髮型post啲爆post時間越黎越短

想unfollow

愈黎愈多老友記係到吹水

連你都咁對美空

抵你啦引戰西

真

多得你囉，卧底西

瞓覺都叫運動咩

話說我早排心情唔好都試過輕左好多,唔郁都無左5kg

做五set 每組一下

你儲儲埋有成5k彈藥

呢啲唔正常嘅減重好快反彈番

都話肥仔黎

唔太建議推Post推得愈黎愈快

肥仔Moon kick我想睇

跆拳套

月餅？

report晒佢好似上次咁

開不推文無事嘅最多咪開過個

Moon Kick喎

唔好玩喇都玩肥仔食個月餅比你睇就得

如果係用月餅溝女

又有野聽

真心支持美空

lm ig

無喇

你明我明大家明啦，我地都知你呢行難做架啦

想睇自爆平衡下心理

無㗎喇你去睇下靚仔平衡下喇

Siu4

又要聽你曬命

你ig咪靚仔囉

你ig先係

唔講喇

過左6點，樓主準備收爐

再見

咁多位3點見

玩kugga 都係毒咁點先真毒

今日會唔會爆post

應該會

我有樓上其中一個偽毒個挨豬

咁你add我ig未

老黑ig有fol

我都有

偽毒西份人係咁

熱得滯決定早一個星期(過兩日)剪頭毛

樓主有咩推介

隨緣啦

我好似都未收到樓主髮型推介

3點

又想引戰

樓主熱到就黎想剃哂佢，反正都禿頭

你要女女推介啦下話

仲有染咩

推薦五...西試下公雞頭

五西咁靚仔應該光頭都靚仔

布甸頭

壯老母染返個布甸狗未

*頭

冇牙狗點布癲狗

布甸狗宮格

懷念！

牙狗未入黎留名

牙狗未瞓醒

樓主放山埃玩毒撚

咩叫放山埃？

流料

明明五西同大碌葛都係靚仔，又要扮毒

唔好屈啦
你都未見過我條柒頭

無咩同大家約過炮，唯一係同姐姐同埋國巴約過

又係姐姐

shf po無肥矮窮毒柒除咗我

建議樓主準備新post

約得最多炮係邊個

老泣？

可能係

如無意外我同你隻火雞都要揾佢約炮

喺隔離觀察

1001

你都大概知我咩樣啦
1001

據說你靚仔